有冇人好鍾意聞自己碌鳩陣味？

碌鳩成日都會有味 隔住條褲都聞到
陣味次次都唔同 但全部都好正好好聞

打完丁噏住嘅味
出完汗蹺腳噏住嘅味
痾完尿有幾滴喺底褲噏住嘅味

有時仲會用手捽一捽再索下
但成日有個疑問 到底自己聞到碌鳩有味嗰陣 人地聞唔聞到㗎呢

邊個偷偷留下負評

This

想聞下樓主

咁岩捽緊黎聞

鳩味會飄上味
成日都諗咁濃味 有其他人聞到咪死

飄上鼻

我聞開男朋友個條
我覺得佢個條幾香
不過佢話覺得我香啲

隔撚住個mon都聞到樓主陣臭尻味

鍾意捽完袋底再聞 好撚正